光復香港之後，飲食界黎講，第一件事光復手足飯堂-麥當勞

學侵侵迫金拱門賣盤，賣返比外資
將700萬香港人由福喜雞解放